北約警告：若德國選擇華為5G將停止與其部隊進行通訊

北大西洋公約組織盟軍統帥指出，如果德國與華為合作進行5G建設，北約部隊將停止與所屬德國部隊通訊。

德國將在3月19日公布對本國5G設備供應商的認證門檻。為阻擋歐洲國家與華為技術公司合作5G基礎建設，美國再次升高施壓力度。

美國眾院軍事委員會問及歐洲，尤其是德國與華為等中國電信集團間的貿易談判時，北約組織盟軍最高統帥暨美國歐洲司令部司令斯卡帕羅蒂提出警告稱，如果德國與華為合作5G基礎建設，北約部隊將停止與所屬德國部隊通訊。斯卡帕羅蒂告訴美國聯邦眾議院軍事委員會，他們擔心德國的通訊基礎受到損害，尤其是5G，5G頻寬功能和數據提取能力驚人。他說，如果德國國防通訊採用華為的5G，北約將不會透過這些系統與他們進行通訊。因為對軍隊來說，這會是一個問題。

《華爾街日報》3月11日報道，華盛頓已警告柏林，華為如果參與德國5G網路建設，美國向德國分享的情報將受限。報道說，美國駐德國大使格瑞尼爾已就此致函德國經濟部長阿特麥爾說德國如果開放華為或其他中國設備廠商參與5G網路建設，美國將無法和德國安全部門維持相同合作水準。

德國總理默克爾對此回應稱，柏林將與華盛頓討論華為議題，但他堅稱“德國將自己訂定5G網路的安全標準”。默克爾先前曾表示，華為在進入5G建設市場前需先向德國保證，不會傳輸資料給中國政府。

法新社報道，因擔心與中國政府關係密切的華為所導致的安全風險，美國和其他數個西方國家已阻擋華為對5G開發建設投標，在5G領域，中國的華為被認為是同類企業中技術最先進的，但是華盛頓擔心北京利用華為在外國安裝的設備進行間諜活動，但是華為則極力否認所生產的設備有被用於間諜活動的疑慮。

《路透社》先前指出，歐盟正在考慮禁制華為參與5G網路的建設，美國、澳大利亞和新西蘭已經開始考慮將華為限制在5G移動網路之外。

軸心國2.0，德國+俄羅斯+中國

Huawei Isn't Trustworthy 5G Partner, German Spy Agency Says
By Oliver Sachgau
2019年3月14日 上午4:38 [GMT+8]

北約 比屎為入侵到北約系統，咁美國不如解散左北約算

上次唔知乜叉峰會，見倒兩男一女咬耳仔。

勝望甚濃

德國魔性重現 ?

懸崖勒馬呀德國
係歐洲你想做大佬唔緊要
係世界你就要知分寸
美國先係世界大佬呀

明明個總理係東面出身冇理由唔識共產黨啲野 竟然覺得所謂條約可以約束到佢地真係真心膠

華為在進入5G建設市場前需先向德國保證，不會傳輸資料給中國政府。

中国保證
一国二制都係歷史文件啦

歷史說話 明天就 即send

默克爾係咪見自己無得再玩
突登陰鳩下屆政府架

北約都睇唔過眼，唔想要豬隊友

德國總理默克爾對此回應稱，柏林將與華盛頓討論華為議題，但他堅稱“德國將自己訂定5G網路的安全標準”。默克爾先前曾表示，華為在進入5G建設市場前需先向德國保證，不會傳輸資料給中國政府

中國大陸保證

支那滲透力驚人
連聯合國官員都收咗佢地錢
德國班政客同電訊商收咗錢都唔奇

德國在香港的領事館食咗屎，不把香港嘅實情回報下！

德國次次都係強勢開戰煞然後打輸

一帶一路意大利

嘩屌
哩個真係終極大絕
德國佬心諗無咗美國可能都仲頂得到，但無咗北約咁以後邊度嘔啲軍費出嚟

德國佬

左膠肥婆繼續慢慢玩啦

支共：保證？幾錢斤呀？

默克爾先前曾表示，華為在進入5G建設市場前需先向德國保證，不會傳輸資料給中國政府。

叫支那人保證

北約統帥 前身係盟軍最高司令

真係唔知默克爾係扮野、扭擰、定on9

侵侵發功

支那人最不可信

德國真係仆街

宜家冇人會怕德國，學人想做大佬

德國：企開d啦屌你老母

北約主席Stoltenberg 講野喎

挪威人都咁講野

中國保證

國企唔偷資料比國家，搵鬼信

德國🇩🇪

正確

最衰波蘭係德國東面

緊係喇，有北歐既5G唔撚用，走去用華為

德國唔支持歐盟企業
瑞典愛立信
芬蘭諾基亞

德國不如脫歐啦

德國愛支病係二戰到呢家都係二戰佢已經想同支那合作仲叫日本仔唔好打佢，仲成日賣武器比佢，你去德國問十個德國人有九個都覺得支那好我真係諗極都唔明

呢單野證明德國當歐盟其它國家係臭四 搶鳩晒人地d產業 拎晒著數 有國家頂得住有自己產業都益自己人 送錢送資料比支那

佢咁陰法一間出事佢完左任期都要負責任 隨時監都有得坐喎 唔係拎自己較飛嘛？

保證之後，咪話自己守中國法規食全餐。

駁唔到

德國真係唔好再on9落去我仲未去㗎

個死肥婆侍住有波蘭隔住

元首仲在生嘅話實俾條左膠婆激到中風

你都傻嘅，俄國夾埋美國收中國皮就有

呢個世界已經行咗幾十年美俄統治， 霎時間消滅對方只會造成世界大亂，維持現狀 的人話一邊事咪幾好

美俄兩個咁多年呢扶植中國都係為咗搞鳩對面，點知呢個打靶仔食碗麵反碗底想成為世界一哥， 中國根本冇隊友

元首整個政治生涯都係反共
依家搞成咁，點對得住佢老人家

佢都無計
佢一硬比左膠屌新hitler

好快變柏林斯坦

迫害埋自己個西門子

中共直接派黨委書記管治德國吧

就係東面出身先係一個隱性communist

一個軟弱無能，一個外強中乾
得返俄羅斯可以carry下
仆得街嘅組合
我係俄佬就搵機會賣隊友算

其實佢地仲有冇腦 而加華為=國企=中共=不可信
咁都仲要比佢參與

真心唔明

錢？比人揸住痛腳？定左膠女人個腦真係殘到咁

二次世界大戰 德國同日本 輸嘅原因都係 通訊密碼被 破解, 二次世界大戰 佢呢而家都有80年 德國都係咁7

大家打多陣吧

利申 想大陸死

用華為
不如直接比啲機密情報
一車車入中國

條死肥婆弱撚智

北約今次依招夠絕

唔好睇少個肥婆

真心on9架佢

如果無記錯，呢個都係美軍將領嚟

班傻鳩未受過支那啲衰野梗係覺得美好
唔諗下支那輸出共產搞到幾多國家雞毛鴨血

其實琴日已經開始send，德國人唔知咋

佢真係蠢, 唔係扮架

無錯 嗰個係美國軍官亦係北約盟軍最高統帥
美國真醒 呢個時候開會然後要北約公開表態
再加埋德國情報局公開反對華為
希望可以阻止豬腦默克爾出賣德國

北約應該踢德國走

好合理 以後德國要地線打電話先聽

中國，軟弱無能，又好快內亂

德國，半包意大利粉，靠唔住

情願留返係自己地方 維持現狀做下山寨王 好過

應承果個已經on9到無輪
信果個更加係弱智

美國救咗德國一次
有啲野唔係你話平就用得

默克爾先前曾表示，華為在進入5G建設市場前需先向德國保證，不會傳輸資料給中國政府。

支那保證都好信
一國兩制 高度自治

意大利都一樣要啦

北約講到咁明 德國再企硬會點?佢始終歐盟大佬

Hail HYDRA

佢地都係維京人

其實當年50年入西藏，中共都係同西藏簽17條，西藏版一国二制
本身容許自治，民選政府
之後中共當然走數
仲不斷找機會製造事端，等有藉口軍隊入西藏，大條道理取消17條
當年軍隊入西藏，正正就係屠夫鄧小平，本身西藏同香港一国二制都係果局，引君入局，入左個籠，自然有辦法魚肉
從來中共既承諾都只係權宜之計，難為班傻閪成日基本法基本法後，根本從中共心裡佢地只想完全吞併和支配你和果個地方既財富和資源，成為佢地既奴才

朗訊，阿爾卡特，西門子都係芬蘭人，不用分得咁仔細。

german great again？

北約＝美國，英法都只係跟班。

德國鬼有無睇清楚支國法律？
支國法律寫明政府要向電訊商攞資料
電訊商係一定要俾
華為到時話佢無主動俾
但支國政府按法律可以收取華為資料
照攞可也

個德國左膠八婆真係垃圾

係喎仲有佢，集齊7龍珠了

軸心国即將成形

未必，當年希特勒都係聯日本帝制，如果當年2戰嘅時候中國有而家嘅勢力（+有皇帝）應該會聯中國

東亞最top國家一定係首選

好明顯係藉口啦 擺明有其他打算

日本帝制有冇讀過書啊，知唔知咩叫明治維新

呀肥婆竟然信支那保證